Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (September och Oktober 2019)
Slug: new-developers-2019-10
Date: 2019-11-26 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

  * Teus Benschop (teusbenschop)
  * Nick Morrott (nickm)
  * Ondřej Kobližek (kobla)
  * Clément Hermann (nodens)
  * Gordon Ball (chronitis)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Nikos Tsipinakis
  * Joan Lledó
  * Baptiste Beauplat
  * Jianfeng Li

Grattis!

